又老一年

生日又點撚樣 唔使返工？

唔洗

同過我講生日快樂嘅有一個

自己

我射波算